（有圖）回應李怡 DQ 論：不如讓北京親自 DQ 基本法

//北京 DQ 反國安法的參選人，抗爭陣營的支持者當然十分反感，但這不足以令抗爭陣營拉攏到最多的反對聲音，如果能夠令較保守的群眾和外國政府都反對 DQ，這有助抗爭陣營贏得最多的合法性。

如果要令反對攬炒的保守派（淺藍者）和不想大力干預香港事務的外國（例如德國）都有更明確和強硬的立場去反對 DQ，最直接方法是令北京連最保守的政治路線都一併DQ，目標就是迫北京「DQ 基本法」。//

全文

推